有冇人記得有個故叫<我同我個知己一齊左>

有冇人之前睇過呢個故？記得個陣睇到好青春 諗翻起學生時代 但好似爛左尾？ 推到作者上水作埋佢 完我心願

補翻條link先

推推 係唔係無知的少女